（豆腐沙中線）大家係咪放過咗黨鐵，唔該同我煲返大紅磡同土瓜灣！！！

“豆腐沙中線”紅磡站開鑿發現6成鋼筋不達標
香港地鐵沙中線，恐怕淪為豆腐渣工程。港鐵上周開始在沙中線紅磡站開鑿水泥檢查施工情況，運輸及房屋局21日再公布7支鋼筋的檢測結果，當中3支與螺絲帽接駁不達標，其中一支鋼筋的螺絲頭僅扭入螺絲帽約6毫米，遠低於至少扭入40毫米的要求，港鐵更發現有未經接駁的螺絲帽。連同周三公布的3支，港鐵暫檢測到的10支鋼筋中有6支不達標。換言之，在開鑿檢驗的鋼筋中，有6成不達標。

香港一日無民主，無主權

你起完個豆腐渣黨鐵站唔撚用得，你同我講咩建設都無用

推

推。

繼續推

Pish

Push